Ebay賣家唔應機可以點？

話說上禮拜喺eBay買咗樣嘢
隔咗幾日之後佢話出咗貨
但佢冇比到tracking numbers我
之後我email搵佢
佢又話好忙要放工先 乜乜物物
最尾過咗幾日都未比到
然後呢幾日我email搵佢 佢都冇應我
可以點做
搵cs投訴定比低分佢？

paypal 上訴

救命
點解第一次買野就遇到啲咁不負責任嘅賣家
見佢500粒星仲以為實冇死啦

唔係用PayPal

得罪講句
有paypal 而唔用paypal 真係抵死

屌 佢會唔會唔寄比我
早知比多舊幾水買第二間
本來最快後日就到

五舊水 凍過水

試下搵cs 啦

有冇巴絲遇過呢啲情況

蝕左，paypal睇到個中文名就知d仆街大陸人